黃上邨女子失控淋腐液 母親及兩童受傷

【17:50更新】被捕女子懷疑患有產後抑鬱症
【17:00更新】涉淋腐液的女子亦須送院檢查

黃大仙發生淋腐液事件，下午4時許，59歲女子到黃大仙上邨溢善樓探望女兒，其38歲女兒甫開門，即隔住鐵閘向其淋通渠水，她走避不及受傷。女事主負傷走落地下大堂向保安員求助，由保安代為報案。警員及救護員接報到場，拘捕涉淋腐液女子，她報稱受傷，單位內其13歲兒子亦被腐液濺中，另一名4歲女兒則受驚。4人分別乘救護車送往醫院治理。
警方經初步調查，被捕女子懷疑患有產後抑鬱症，案發前曾與母親於電話中爭執。據街坊透露，上址住有一家3口，女戶主早前與丈夫離婚後，與一對仔女相依為命，平日出入很少與鄰居打招呼。